王友群： 林鄭月娥亂港的目的 把習近平趕下台

2019年，江澤民、曾慶紅及其香港代理人林鄭月娥，故伎重演，強推「逃犯條例」修訂，香港各界和國際社會越反對，就越強推，結果，導致6月9日百萬香港人大遊行。6月12日，上萬名示威者聚集香港立法會前，阻止立法會對「逃犯條例」修訂草案二讀時，警方對手無寸鐵的示威民眾開槍，動用布袋彈、橡膠子彈等暴力鎮壓，造成72人受傷，其中2人傷勢嚴重。雖然二讀被延後，林鄭月娥仍堅持強推「逃犯條例」，居然稱民眾的合理訴求是「有組織動亂」。

江澤民、曾慶紅如此急迫地在香港攪局的一個重要原因是，在江澤民發動迫害法輪功20年後的今天，國際社會對法輪功問題越來越重視。5月末，美國法輪功學員被告知：美國政府將更加嚴格審核簽證申請、對人權及宗教迫害者拒發簽證，已發簽證者也可能被拒絕入境；美國法輪功學員可以向美國國務院提交迫害者名單。6月3日，美國駐華大使館官方微博發布了針對人權惡棍的《全球馬格尼茨基人權問責法》。

徹底清算以江澤民、曾慶紅為首的「血債幫」的時候已經到了。江、曾惶惶不可終日。儘管江、曾勢力已被習近平反腐打虎打得七零八落，但是，他們不甘心束手就擒，還要再折騰一把。在香港製造第二個「六四」大屠殺事件，把責任全部推到習身上，把習趕下台。這就是江、曾通過其代理人林鄭月娥亂港陰謀的底牌。

江、曾迫害法輪功罪大無邊，清算以江、曾為首的「血債幫」的罪惡，是天意。任何阻止這個清算的陰謀都不可能得逞。

作反了作反了

係時候幫佢吹香港人推佢下台係因為佢想做黨主席

我記得呢條友係雨傘革命時係咁9up

反了反了

長輩圖

大紀元？

江黨先鋒林鄭閱哦

首位女國家主席

中國現代第一女皇帝 : 林鄭月娥 文宣搞搞佢

林鄭公子獻頭

cls

怪錯佢了

推到比習大大知

係咪可以攞黎整長輩圖

咪撚推呢啲捉棋post la

唔好推

大紀元成日講到肥習係仁君咁
乜野中共衰野都係江派

官媒係咁架喇

整長輩圖傳俾多啲老人家睇到
佢哋最鍾意陰謀論

整長輩圖了

沖

習鄭月娥